{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000827",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002154015?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화도 피크닉펜션(동막해변) 운영 정책"
    },
    "text": "15:00にチェックインし、11:00にチェックアウトするのが利用時間だ。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約は保護者同伴なしには不可能だ。 リアルタイム予約であるため、予約状況は100%一致しない場合がある。 重複予約が発生する可能性があり、先に決済された予約に優先権がある。 客室価格は期間によって異なる場合があり、キャンセル料金は予約金額を基準に策定される。 最大人数を超過した場合、入室が不可能であり、その理由で払い戻しはできない。 予約後、当日キャンセルした場合は払い戻しが不可能だ。 客室と周辺施設を利用する際には毀損や紛失に対する責任がある。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人的に用意した炊事道具は搬入が禁止されている。 客室にはIPTVと無料Wi-Fiが提供される。 芝生やピクニック庭園では休息が取られ、様々な観光名所も周辺にある。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00であり、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、青少年男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者が予約する場合、保護者の同伴が必要ですか？",
            "answer": "はい、未成年者の予約は保護者同伴なしには不可能です。"
        },
        {
            "question": "予約状況はリアルタイムですか？",
            "answer": "はい、予約状況はリアルタイムであり、100%一致しない場合があります。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どの予約が優先されますか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合、先に決済された予約に優先権があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料金はどのように策定されますか？",
            "answer": "キャンセル料金は予約金額を基準に策定されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合、入室は可能ですか？",
            "answer": "最大人数を超えた場合、入室は不可能です。"
        },
        {
            "question": "予約後にキャンセルすると払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "予約後、当日キャンセルした場合は払い戻しが不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設を利用する際の責任はありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際には毀損や紛失に対する責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室で直火での調理や個人的な炊事道具の使用は可能ですか？",
            "answer": "客室で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人的に用意した炊事道具は搬入が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室には何が提供されますか？",
            "answer": "客室にはIPTVと無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "周辺には様々な観光名所があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 290,
        "QA": 437
    }
}